拜登仔最後召集 ! ! !

集氣

拜登贏梗

貼文起了作用

我燈必勝

無難度

敗登！！！

係燈就叫拜燈啦屌你老母

BIHKG

有票冇票全投拜登

Trump 贏到既話，我去天安門唱YMCA

集氣
拜登拜登敗登拜登